[扮工動物園] 寧天下人負我之星期三

莫要我負天下人

早.~~~~~~

餃早

香媽早~~~~

早

返多兩日放假啦

早晨

真係恭喜你啊

369飲到嘔

早晨！

一日都嫌多

愛你啊香媽

你復活節冇得復活

789飲到嘔

Agger

都有，登你地開心借

Joson

JO

早晨，浮哥你好

一齊Happy

100毛升到傻

J杯

杯哥唔好玩我

#metoo #loveutoo

有買.?

就係無

我見新聞話升到10
仲勁過天仁個次

_89 飲到_

最高11.76

係喎我仲有張哈根大師coupon

門姐

買到就fatfat啦

梗係啦

可以一齊食wooo

早晒你地

晚安

係
仲有starbucks

好睇訓，我唔明其他人點解咁多野做咁

我要哈根大c 就得啦

有人做埋你個份咪好

唔好意思 ，唔好喊啦

早門姐

我得一個同事 尋日佢病左 本來無風無浪都算 尋日又爆啲大穫野 搞到瀨晒野

過埋聽日就有得復活嫁啦

小秘書

早晨 新人留名

留完名就冇哂人

cake 哥早

圖，tree姐

樹仔早

我做左你個名

其實我係咪一直叫錯左
我一直叫佢tree姐喎

有同事comment左份document 但除左save as 既file名唔同左，內文無變過

條友想點

沒關係 我冇咁小器

呃飯食

搶我個角色

可能改左D標點符號就當做左野

set左 track change架，改標點都叫改過，但完全無

咁樣都叫爭野做

問佢想點

treetree

佢而家人不在，阻住我 finalize 份doc

not哥

陰鳩you

cake叔早

又新人
Hi

今日想得罪幾多個?

我每日都係新人

我覺得最近乖左好多喎

你算吧

Cake 少

CAKE佬?

CAKE爺

CAKE帝

神CAKE

跟大隊呀

CAKE 王

大家請投票
如果稱呼CAKE哥先係最好

1. CAKE佬
2. CAKE爺
3. CAKE帝
4. CAKE神
5. CAKE 王

請投票

4，因為係先改既

梗係要留俾cake哥自己決定啦

我覺得cake帝有霸氣啲

咁你都比D意見MA

加咗個CAKE少

Um... 咁cake少

咁認真
高手今日好得閒?

都係㗎

mee too

得我一個，實贏

+1

好肚餓

食飯啦

兩點半先有得去

咁慘慘 我食先

餓死啦

返埋今日放假

SAME!

標題點解？

恭喜你啊

姐係我地大佬大哂

文青post

扮工又夾錢食糖水

有錢食糖水

講呢啲 大家話夾錢食無得唔食

我真窮 夾錢永遠冇我份

早～

你好

GOGO早

我啲manager同senior成日請我哋食tea
雖然我一個月要夾$50買零食

喂大佬我星期六日要返工架

我大佬次次都買叉燒當下午茶

屌 你認真??
我係食雞蛋仔 飲珍珠奶茶 或者茶記嗰啲

假期返工好呀
唔洗同人迫嘛

食完飯黎上一上水
食左mos burger
好耐無食過
以前觀塘成日食

咁樣好咩...

正啦

薯條好食

試過幾次 因為我做野果度好山旮旯啦 次次出去都要坐車 要食LUNCH佢地買

wuarrr

唔好 仲有燒肉 不過我次次都冇食

典呀門姐 仲未食晏?

係 佢啲薯條好高質
好食過唔少街外非連鎖西餐

唔吸引既..

好似食過1-2次

做細既冇得揀

以前係觀塘番暑期工

要等上一個返黎先有得出去食
你又唔買比我

我鍾意佢嘅南瓜(?)薯餅burger

一個禮拜幾次 我減唔到肥喇

揀唔食

如果有碗瀨粉會好啲

同老細反映

我都要食少D野先

要專登去老細房食 仲要成班個個高我4~5級

咁慘

咁買俾妳啦 妳沙田邊區

我帶飯 唔關我事

薯餅漢堡

但搭車返工都唔方便啦 你仲要返咁早

岩岩巴士點對點 樓下到樓下

可以去豆子pancakes

星展銀行你真識食.gif

屌連個天都唔鐘意我
點解要掉低我一個食飯

28MG 焦油傳說既日本內銷和平 同埋大正製藥既喉糖
即係10幾年前既維克司喉糖己經成功轉生

我日日都自己食架啦....

我都係一個人食，今日fd出左去做野，好寂寞啊

餃姐係邊?，搵埋我食

好遠架我......

50蚊零食

我哋公司唔興夾零食！啲同事去完旅行例牌都會買零食請大家，所以每次去都要買一堆返嚟！唔買又唔係幾好意思

新鮮燒起既燒肉好食過rib

$57~65一包煙
$50蚊零食好多咩？
利申 一日都食廿蚊

食咁多零食！

你指太多定點
成個月啵 佢哋真係日日都食
但唔知點解好瘦

同埋佢哋本身有錢 唔係買cheap cheap零食
不過會有淨嘅 都係留嚟食tea

除非一食就停唔到口啦
如果唔係成日唔記得食

買完零食番屋企，多數會比屋企人食曬
佢地成日食住睇劇
我又成日唔記得食

幾多人夾啊..50*10 都500啦
可以買好多

10個啊

其實唔止用一個月嘅
係我初初入嗰兩個月都有夾 之後就唔係每個月夾

不過食少d好..食太多會肥

兩包卡樂B 中薯片 一條糖 都唔止$20

蟲蟲又食好西

唔好咁啦，有4000蚊未去食囉

我改行治癒路線啊
tree姐我地去食雪糕

我唔貪心 食movenpick得啦

好甜

呀係喎, 我俾人趕走咗

我乜都無講過

咁jBen & Jerry's 不過香港仲有冇

邊個趕你走

邊個

因為我轉左路線，有人要代替我?

呢間仲甜
但我以前成日陪人去又一城食

原本想同你講食m記麥旋風炸

COOKIES

以前有咖啡味

原來咁貴了！好少買零食~

好過阿菠蘿

之前有隻草莓芝士蛋糕味

鍾意食可樂冰果隻

阿菠蘿好食啵

好多年前食野柯就不了

那天~把該說得話好好說